點睇我男朋友咁樣？

好唔開心呀，又亂諗嘢

Gay?

What柒you say?

咁都有女

絲都get唔到何況男人

做乜鳩

絲打

我幫你沖，但你想表達你想要
你想幫佢打飛機？

請佢食番粒朱古力先啦
唔係咁都唔識下話

我想識你 你幾歲

你直接啲講我想俾你屌 會唔會好啲

@hugo1991

喂大佬
幾撚多歲啊
而家沖涼都要人幫
你條仔係咪冇撚自理能力啊

佢想要玩情趣

咪咁啦

你哋個名

幫埋係都我 不過你有仔